支共完全無顧忌大興刑罰係咪自唔俾梁天琦入閘開始

支共完全無顧忌大興刑罰係咪自唔俾梁天琦入閘開始， 因為香港人繼續無反應， 係咪印證一件污兩件穢三件無所謂

強姦你香港人都冇反應囉梗係繼續去啦

唔洗23條都搞到咁

中共心諗， 屌我都無諗過香港人咁極度港豬， 英國佬管治手段真係好勁， 早知一早慳番啖氣唔洗搞咁多野